岩岩老豆同隻貓講嘢 笑撚到我仆街

老豆食飽走入廚房飲水
之後隻貓跟住佢

老豆= 貓=
老豆順口就問 飲唔飲水水？
之後隻貓：喵～ 咁
老豆就話 你喵咩姐我問你飲唔飲水水呀

^樓主

me：笑乜柒

搞大隻貓

其實隻貓識講人話，只係得你老豆聽到

好撚好笑喎

公貓來。。。

但真係好好笑

屌左先

老豆就話 你喵咩姐我問你飲唔飲水水呀

驚已報

篤灰？

仆街了 啲popo 話我先係虐貓個個-.-

打！入警處屌貓

雞姦 未經同意下以插入方式進行的性侵犯罪

強 貓公都搞

喵都是人話呀

插入你

搞撚埋你

笑撚死

幾幽默啊

原諒佢佢智商仲低過我

打7

真心超好笑

你老豆幾得意

我媽有時對屋企狗仔都係咁